林鄭已經無棋，得返「打、拉、告、殺」四招

盤棋行到今日，對家已經冇晒招

只剩底黑白兩道，四步棋

唯一既手段就係令市民聲都唔敢聲

呢個係最後、最真正考驗

高壓完已經冇得再升級

其實香港人仲有好多招

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

仲有解放軍 緊急令

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

係我国偉大解放軍呀
快解放香港

最後步，但亦係最有效既一步

個人對香港人既膽量唔樂觀。。。

香港人生活成本太高，大部分和理非會縮，呢個係事實

所以要搵其他方法智取，唔犧牲大眾利益之下又可以痛擊正苦。

我諗唔到，但我相信集思廣益應該會有人諗到方法

200刀手行到出市區未

【持續更新】香港人九月日程表

老實講, 港鐵都比埋黑警玩
政府已經出晒所有可以出既招
呢家任何一個炸彈都可以收佢皮

不成功不放棄

出左去葵芳打差佬

有。林鄭可以殺晒反政府既人

就好似一開波吹大左話示威者係暴徒
到今時今日都仲係暴徒

然後美國制裁。結局唔完美，但一樣打爆機

有新招啦, 想以補選分散注意力

真係得返殺人呢步

罷工都唔做實在難搞。

仲可以出實彈殺人

出完水箭龜仲有波音蝠

都仲可以逼所有私人場所出賣示威者既。

叫商場困死暴徒，然後黑警話全個場都要搜證，然後重演太子831

香港人得番被打被告被拉被殺

一開波就告人暴動眾

然後，暴動罪到今日

咁樣變左沙田
到時在場人士攬炒
一係用真槍 就變左64 3.0

音波功？

係ssp出？定係灣仔出？度度都住人

香港人唔好驚，同佢繼續磨落去，我地一定鸁

加油呀...香港人 唔好放棄

呢個唔係出招 係直接end game
手足可以番屋企訓覺了

咁個個國家都有經歷呢d場面，當年法國、美國，日本咪一樣

共匪管治,香港已經俾大陸破壞到體無完膚...全因低智藍絲廢老爛愛國忘港...希望佢地生生世世做大陸人...一出世就响幼稚園俾人監生踢死!

太子站都做得出，商場照做既話，睇下有幾多部手機同你直播

大家頂落去呀！我哋已經不斷迫到對家用新招，好快佢哋都冇晒招

講得好

剩係黨鐵同藍絲

推

毒氣雙子都開無雙啦
護主犬會怕

有種咪殺晒我地囉

agger 政府喺唔想攬炒前題吓，佢地去到9月已無棋行，等緊中央出手，自己繼續拖到101

係，政府唔攬炒就無棋行

夠做

和理非地繼續下去⋯🙂，以靜制動🧘🏻‍♂️

出核彈囉林奠

但有用喎,你諗下獨派幾年前係點樣收皮,咪又係因為捉鳩晒d人入去坐監

元朗、荃灣、北角、將軍澳，東涌

宜家轉遊行 個個星期申請遊行等比佢反對
再行出黎話佢知 我地唔L驚 直拖到9月9美國國會開會 十一國慶 一黎休息 二黎等狗唔知幾時先真

香港人加油!!!!!

Sorry 只黑沒白

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你漏左「滲透分化」

係海底捉緊海鮮

啱啱先入完機場又要出返嚟市區

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

9月1日頭：陳方被截追問，問到口啞啞！

要反攻 唔反攻 就封交通 特別係機場/黨鐵

等緊林鄭出緊急法

解！

Pish

push

屌極權國家或地方一向係呢幾招嫁啦

勇武養足精神，減少衝突

我地班遊行撚個個星期出來拖

拖到美國國會開
拖到十月

要個局勢扭轉

時代革命無罪

光復香港有理

但個個星期遊行不停loop班金魚腦香港人又會忘記

出左啦
地鐵戒嚴同武警混入黑警

今日我老豆講:拉曬班暴徒真係有效，念下係咪仲要送頭

Push

香港同極權國家既分別，就係香港係各大國睇住既貿易集散地

林奠命令 〉警犬局命令 〉黨鐵

無棋還無棋
但見到手足比人拉真係好sad

仲有出fake news
唔只想分化和勇 淺黃
仲有想全部人麻目/被假消息轟炸
太子831 輪姦 咁耐都未有確切證據就撚到連登仔

tweeted

佢應該都系見步行步
真戒嚴又唔敢
唯有叫警察打壓得勁d
頂到國慶，之後佢同中聯辦班人好可能走人

When people accept the fate of tyranny, they deserve it. We don't because we fight until our last breath, we are free souls.

香港人頂住

大家要堅持

聽君一席話 勝讀十年書

即時開懷左好多

只要香港人堅持 不畏懼
捱過十月一 未來係屬於我地既

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

大家撐住一齊贏

推。

佢嗰句「拉到冇為止」嚇唔到我哋

唔係
食、痾、飲、訓
咩

點解今時今日仲有人覺得佢話到事